會然259疑似被黑驚hack

一係撞親個腦 一係俾黑驚hack..
原來連登咁黑暗...

我都覺 以前頗正常……rip

其實都幾慘 不反白頭佬了

白頭佬=黑驚pick
confirmed

收到瘋 X1狛頭狫fans九成都係藍絲

利=神

燈神

我要全世界都知

佢痴Q 咗線呀！！！

💘✊

仲唔撚訓?

佢比我豬突猛進緊

你咁關心佢？

佢又做肉便器?

5係==

sleep is for the weak

咁露骨...

U is weak

係

強大的我回來了

💘✊🏼

下== 拉

Hi 國立乜乜大學

拉